其實今次第4波好快會回落（分析）

前幾次比左經驗政府去處理（雖然最主要既原因：關口都係冇封）

同埋依家多左檢測中心比人測有冇中招，d人捉得好快，所以今次先冇爆到好似上次第3波禁，上到100宗，應該會開始回落

估計：12月頭或者12月10號左右會回落番去10月左右既確診情況

留名binc

講得好

會有第5，6，7，8，9.........波。

樓主帶啲風向想話政府抗疫成功有效？
咁就係分析？學下台灣先啦

冇話過政府抗疫成功有效 佢唔封關只係不斷禁檢測捉人
呢個做法只係會不斷輪迴 我都話個政府on9唔封關先係主因 我只係想講既重點係點解今次比起第3波好似爆唔起禁 完全冇諗住幫個政府護航

今日初步得五十
少過琴日
完了

OnL9
冇料扮4條

原本就係嘅......
不過呢...

樓主識玩 發揮連燈力量

你計漏咗，其實建興群組好多係隱性傳播者，相信冇幾多個男人會如實報告自己曾經叫雞。班麻甩佬返到去傳染俾屋企人，屋企人係唔知嘅情況之下，傳染學校或者公司，社區大爆發就如此形成了。